[集思廣益] 屋企太嘈 想靜靜地有咩地方揀

我先 屋企樓下 後樓梯

比人見到一個人坐係後樓梯會唔會好柒

凍撚死咩

無計 屋企細 有時想自己靜靜地真係唔知可以點

租間studio住宅用途既工廈

有諗過 但無fd肯夾

味自己租，幾千蚊算係咁

死撚左去啦 夠哂靜

學生哥負擔唔起

Ching唔好咁講野啦

靜修

我想靜靜